入黎講吓你初戀教識左你啲咩

我先，勇氣呢兩個字

女人既醜陋

一切
##fatc

明白到除得快好重要

雞

女人好就女人，唔好就。。

對女人唔洗太好同上心

無既 係咁架啦 好出奇呀

要學識搵興趣消耗下唔係拍拖既時間
男朋友唔應該係生命中唯一既支點
利申 仲一齊緊 兩年了

忍耐真係包哂
脾氣 容忍 佔有欲

唔好同毒撚拍拖

總之係女人就係雞係公廁

唔好一鍾意就乜都比晒人

一樣，但仲未識

咩叫做珍惜
咩叫做後悔莫及

唔好咩都就哂人 唔好一開始就當人結婚對象

萬事都要放自己係第一先
對自己要最好 然後先到家人朋友愛人

唔好對人太好

有好多女人都係貪錢 虛榮心
雞黎

唔啪得就唔好拍

西原來可以屌得鬆

勇氣 記得果陣係比人知拍拖個心勁驚 完全無勇氣承認同佢一齊
連淨係對住佢都勁淆

令我發現原來自己唔鍾意俾人chur

教識我要學懂信任

根本女人就唔撚識控制自己D情欲

樣衰係罪過！！！！！！
做毒撚！悔終生！！！！！！

我都無咩develop到興趣其實
平日得閒果陣都係哩係屋企訓教

唔好同好朋友拍拖

全撚部女人都係雞 係公廁
祝佢世世代代為奴為妓

分手要用whatsapp

要一個愛自己多過我愛佢嘅人

等

點解冇人講

含撚

教識要做個仆街

你付出左未必有你想要既收獲

男人唔可以窮，
女人唔可以縱！

快啲啦！唔好停呀！

初戀好好
中一同佢一齊拍住上
成績都好左
怪就怪自己大玩

原來靚仔米八唔洗主動

帶眼識人

女人要有波

改變我ge 將來
教到我好識諗好有時進心有目標同唔放棄
對，是你令我長大

喺人地最頹廢嘅時候會幫到佢，但係佢唔會想俾你見到佢咁差嘅一面

離開不應再打搞愛人

反而佢令我依家每次見到想發展既人唔敢踏出第一步既時候都會諗起佢果份勇氣

但係人愈大就愈多衰野，依家個人總會有少少保留

男人係信唔過

人係犯賤嘅

做朋友會更好

女人唔到80歲都唔好俾飽飯佢食

攞刀斬人唔係解決辦法

無錢唔好學人拍拖

呢個啱

唔係90歲咩咁快俾飽飯佢食

可能七十歲已經餓死左

男人講乜都唔好信
唔好人地對你好就對返人地好十倍
唔好咩都為佢諗
做個淨係識吃喝玩樂既女朋友
好過咩都為對方諗一餐

咁你既初戀應該都幾遲先黎

有時根本覺得過左大家都係洗緊屋企錢青春果段時間之後，男既就只為屌閪，女既就為左釣金龜，個樣差少少或者有個條件又好既人冧你就即刻飛左依家果個，不分男女都係咁

突然間懷念以前

做到好朋友唔等於可以做到好男朋友

吃喝玩樂之除起碼都為對方個銀包諗一諗

全中，但我仲為緊一段自己單方面付出，無結果既愛情而堅持緊，唉

女仔真係好易呃

利申 已下定決心唔可以再呃人

唔好太投入

只係唔想拎住屋企錢拍拖 屋企窮

A0

性愛

教識我唔好全副心機放落對方度
唔可以冇左自己
要獨立
要有心理準備對方隨時離開自己

教識我咩係水泡

唔可以信男人所講既永恆,永遠之類既物體

做翻自己

坦白

唔好忽視佢前度對佢既重要性+佢對性既重視度

利申：佢前度又真係正到飛起

唔好再比機會任何人hurt自己，愛情根本一啲都唔可靠

教識我要珍惜

其實你是一幅畫 狠狠的往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

你證明了每一顆流星都遙不可及…

我信初戀可以結婚，白頭到老
我信感情可以沒有欺瞞和不忠
我信
只是我沒這樣幸運而已…

分手講好聽說話比個下台階自己
扮撚曬討厭拍拖 覺得自己一個仲好
最後咪又係拍拖 影后

女人好殘忍
依家只敢溝d純過杯水既女

你個名

小心啲，水冇毒，重水同水睇落去冇分别但係飲得多會死

施主講野好撚玄

有啲女，你識個陣覺得佢純，識得耐發現佢其實只係白痴，而且一啲都唔純

原來女人有丁

哩個是常識吧？

純同白痴其實都係一線之差 呢方面我都體會到d既
但起碼白痴女會易d under control

愛自己先

勿專一

令我知道 唔可以強行將我鐘意做既 強行要佢做

白痴女只會俾人溝就，然後分手個陣自殺

與其溝女不如打丁

欲速則不達

教識我唔好咁多幻想，跟本唔會有初戀

要主動啲
做朋友個陣可以好主動 但係拍拖個陣會變被動
自己都r爆頭

全部女人都係雞

同埋兄弟先係陪你一世

駁唔到

呢句好真

好人只會被派帽，後來唔放太多感情反而個個都keep幾年

要搵一個佢愛你多過你愛佢嘅人
愛情好兒戲
要識諗/問對方感受
女人話分手咩理由都講得出
一段唔會承諾嘅愛情係唔會有好結果
Chur唔chur人之間要識平衡
隨緣

菩提本無樹 明鏡亦非台
本來無一物 何處惹塵埃

唔好畀人追 就輕易應𠄘人
初戀畀咗條撚樣 真係麻麻

追又佢追 分又佢分
屌佢老母

教識左我咩係tinder 散左係到吊住我但原來已經係交友app識左新女 DLLM

啱啊

初戀教識我一定去失去
所以先叫初戀

愛自己

講到幾鍾意都好最後都係好快會變

那些你教我的事 讓思念更苦更長

唔好俾任何承諾
分手先可以分得一乾二淨

唔好逼得另一半太緊

依個真

原來可以突然就話無哂感覺

珍惜

海量濕鳩語錄

對愛情 失去信心 怕再重複

我就因為初戀分手後
拍2年散拖
依加重回正道

冇一生一世

教識我唔好同女人講道理

無初戀

教識我千祈唔好同幼稚on9嘅男人一齊

毒撚就應該自己收皮

初戀難忘 初㳄心痛

對自己好d
唔識感激既女人送都唔釨要

拍拖係要磨合

拍拖唔可以太老實。
只係想100%透明自己，同佢講聲同邊個邊女仔 whatsapp 左一陣，唔想呃住佢，但結果係嬲撚左我

仲有講道理係無撚用

教識我原來做水泡真係會出事 原來勉強真係無幸福

承諾唔可信，唔好一次過陷咁深。
拍拖最好就雙方付出，唔好單向

同感 同佢無乜共同興趣
次次都係行街睇戲食下野
一齊左四年幾最後都係散左
因為實在實在太悶

唔好同條女講道理
因為佢就係道理

唔貪錢既女人比貪錢既女人更變態

曾經在你眼中看到自己，真正相愛過。
不必執著於每一件事，冥冥中總有安排。

初戀教識我對每個人都唔好咁認真
好撚憎初戀

agger
大個左先慢慢改變番,正常番
所以初戀一定要搵岩人,唔係會好大陰影

女人都係雞

教識我放下一個人

我就係搵錯人 害左自己
最嬲既係派完帽比我戴
仲要同人講自己先係受害人
錯既係我 所以我先咁討厭我個段所謂初戀 想對我初戀講句 屌你老母 你幾撚時死

唔好得一想二 唔係只會咩都無哂

男人會講好多好多大話

拖左四年 終於我地完左

明白咩叫深情既男人但係分左手先知

男人整電腦發脾氣個陣唔好出聲

拍拖開頭唔好太認真。

教識我：
好女仔好難搵
痴身體貼女仔好難搵
唔好愈拍愈hea
原來我都幾長情 幾年後仲會記住你

女人全部係雞，付出得多佢哋唔會睇，只會睇你嘅圈子係咪人，鐘意名成利就，肥矮毒柒只係做兵

無論幾愛一個 都要有底線
自尊自我比一個唔愛自己嘅男人重要

教我整焗薯同蛋糕
多謝你呀

小心啲師妹

教我即使好愛我都要分手 好愛我同時可以有另外兩個女朋友

條路自己揀 仆街唔好喊

咪撚食回頭草 其實搵返你只係因為鳩痕

我都係

唔好借錢比男朋友 唔好信佢講嘅嘢
講多無謂行動最實際 一個人有幾愛你應該睇佢做過啲咩 而唔係講過啲咩狗屎垃圾
分手仲想攬住個貞節牌坊：「我之前講話想娶你係真㗎⋯⋯」喊喊喊喊乜_嘢啊你，你係想拖住我然後繼續出去偷食啫

Hi DK 我知你唔睇連登
不過我有幾句說話都係想留比你：
屌你老母 你幾時死啊
多謝你教識我唔好太愛一個人啊
快啲去死啦

教識我點對一個人好

對女人唔洗咁好

教識我人無恥 便無極

Trust

唔好咁衝動 講錯野就收唔番
唔好掉低佢自己一個係街 即使係想冷靜一分鐘控制情緒
唔好要佢開口先
唔好應承左佢既野又遲遲唔做
唔好懷疑佢
唔好成日同佢鬧交
唔好有野就屈埋屈埋自己受 溝通好重要
要控制好自己情緒 要尊重佢 要尊重佢既朋友
唔好比自己情緒影響到 即使係自己幾辛苦都好
要記住佢每一句講既野
每次都要留心聽佢講佢唔開心既野
佢需要你既時候 你就要係佢身邊
整喊左佢要做主動哄佢果個
無論邊個錯都好 都要做主動哄番佢果個
其實佢要既野好簡單 一個擁抱就夠
唔好無左佢先識後悔
做每一樣野之前都要企埋係佢角度到諗
唔好咁自私 成日自己以為佢鐘意既野就比哂佢
其實佢要既野根本唔係自己所諗既野
唔好諗野諗到咁復雜 要諗得簡單啲
雖然你諗既野全部都係為左佢好
但係佢諗既野好簡單 唔會好似自己咁諗到復雜

男人賤格

唔好信女人 你愛佢比佢愛你多就注定受傷

唔好對對方太好

哈

教識我唔洗對男人咁好，女人愈賤愈cheap愈多人追

唔好人講咩就信 佢未必係你諗嘅咁好

信任
同睇開d

健康既愛情要雙方共同付出

食過大波妹翻唔到轉頭

非常同意

愛係冇分性別

要學會放棄

認真你就輸

令我知道要成熟d，咩叫珍惜，咩叫後悔。

做人自私d會比較好過

駁唔撚到

女人係雞

耐性

唔好無條件為佢付出
唔好對佢太好
唔好乜都問到督

教曉我日後拍拖唔好再乜野都收收埋埋

要對自己有自信
識得愛自己 其他人先會愛你

不要信女人，人前人後兩個樣，為私利而不斷欺騙你。女人這種生物很恐怖。

唔好再鍾意直男

對將來唔好有太大期望
希望越大失望越大
我唔應該掂呢d野，毒品咁款

利申 仲得緊初戀

要搵個好男人 唔好咁易信人

臨分手仲介紹第二條仔比我 我屌你老母

女人係用黎錫嘅

明白到咩叫戀愛感覺 感覺完就散左 好似只係場戲 冇咩感情但

屌 其實我仲信初戀係好 只係佢唔了解我 我仲好掛住佢 散左兩日希望佢回心轉意搵返我

愛唔係咁簡單

乜嘢先為之係真正嘅愛
仲一齊緊，好幸福

對別人仁慈=對自己殘忍

教識我點對人好

男人講野冇句真

打人既男人係垃圾
唔可以下下做死狗

Gay

Agger

女人夠係

講真睇吓你遇到個乜嘢人嘅姐
學識帶眼識人係最重要

九淺一深

珍惜眼前人

無人愛自己，自己去愛
世上係無ture love

背書好似仲有用

除帽除得快真係好撚重要

恭喜 初戀可以一齊咁耐好難得，要珍惜

同埋一齊之前
make sure接受表白嗰個真係愛自己
而唔係只係"俾個機會你試啦"
好感同愛你兩碼子嘅嘅
根本只係要有個人，而嗰個唔需要一定係我

同名校女拍拖會好撚自卑，自己又唔係勁，如果比我返返去我一定唔會發展依段感情！

千其唔好信任何人

睇吓係幾歲啦14、15歲初中去到中學畢業前都可能唔會太在意呢啲，但係人大左就要有自知之明

原來時間真係可以沖淡一切

邊個夠仆街，邊個就係贏家
我屌撚柒鳩你

仲有，最愛自己嘅永遠只會係自己

教識左我深喉

做人仆街d好 應該著重自己感受多於別人感受

唔好去期望 就唔會失望

初戀原來冇一世

唔準再對住人喊 佢會嫌你煩

互相喜歡亦未必可以維持同坦率

唔夠鍾意唔該唔好開始

係雞係公廁 浪費我時間，唔使旨意我會再擺心機

睇清楚對方係一個點嘅人先同人一齊

教識我唔好出軌 但我岩岩又重覆犯錯

唔好人晒時間

愛自己更多

護膚

坦白係最重要，無論係咪善意的謊言

Yes

教識我咩人先值得我𡃶同珍惜
令我明白搵錢俾舒識嘅生活佢幾重要

最重既人越唔可以信

教識我所有承諾都係唔可信，得個講字

男人都唔可信
愛情只係垃圾

教識左我: 唔好咁易相信對方會守承諾

女人點潮吹

冇外在美唔代表有內在美

教識我男人唔鍾意咁痴身的女人

根本就冇初戀

明明係女人唔鍾意痴身男人

原來玩失蹤係分手既一種

有自信係壞事

教識我一個花底既女人
就算主動追你
講到你對佢幾特別
即使你之後一金

之後願意接受佢愛佢
都係會背叛你
初初以為愛情力量好大原來係我太傻

現實係 人靠包裝 對人真誠係冇用
只會俾機會人利用你

本性難移 包括自己同對方

要先愛自己

要浪漫啲
比佢話我成日都唔搞啲小驚喜 唔浪漫